język akha język należący do grupy tybeto birmańskiej używany przez członków grupy etnicznej akha zamieszkującej w południowych chinach birmie laosie i tajlandii bibliografia majewicz alfred f języki świata i ich klasyfikowanie pwn warszawa isbn bradley david thai hill tribes phrasebook lonely planet isbn